其實自己特登上嚟連登講心事都幾陰公

又唔係話連登巴打俾唔到安慰我
但始終明白你 開解你嘅人竟然唔係朋友 親人
淨係講都有少少心酸 心痛

雖然話每個人都有自己生活 冇必要分擔你啲嘢
一個 我只係想要一個交心嘅朋友 真係咁難咩

可能男人老狗叫乜嘢春 有嘢自己心知 自己解決咪算
我開始明點解啲人會去食煙飲酒

Sorry for 1999 多謝你入嚟睇我廢up

你咁講就唔啱啦
就係因為唔想身邊嘅人知你黑暗面
至會上黎揾個三唔識七嘅黎講
你要知道 你身邊有朋友 親人
唔係個個都個好好嘅聆聽者或者係識開解人嘅人
就算你分享比佢地
都未必真係幫到你d咩
甚至人地都未必想聽
上黎呻 本身都無乜期望
但總好過無地方呻呀

咁有時候有啲嘢係要隔住個mon同陌生人呻

我做你朋友囉
嗱以後你出post我就正評好冇